想問下如果係韓國做三星係咪屌女當食飯？

利申想入應該訓係到考都入到

係
3星高層屌女叫雞唔洗載套